想開新號碼, 要抵屌又可無限數據, 可share 出網絡給電腦用

如題

有優惠！

*CSL* 月費優惠
4.5G數據任用 不降速*

*攜號轉台/開新號碼/家庭plan/大專生/爸爸媽媽*優惠

1.) 個人月費
*$254/$234 全包*
無限分鐘,任用數據,全速4.5G,可Share數據比
兩年合約 (門市做緊$316)
政府部門*/企業員工*每月額外減$20月費,歡迎查詢公司名單

2.)家庭plan
*$570 全包
最多4張sim一齊用
無限分鐘,任用數據,全速4.5G,可Share數據比

3.）大專生/65歲以上長者客戶
專享$146 （8gb)全速4.5G
歡迎查詢大專學校名單

whatsapp:65993046
Telegram:@zeliy
Ms zeliy Chu
歡迎查詢